【股王大鑊？】騰訊《王者榮耀》未成年用戶在線時間暴跌逾5成

轉貼自appledaily,其實係好消息

啱啊 饑餓政策

目前平台系統已接入公安權威數據平台，對於疑似未成年人賬號也啟動小規模的人臉識別測試。最新數據顯示，《王者榮耀》未成年用戶單日在線時長較去年高峰期下降約52.3%。

跌5成咁少
又贏

伺服器資源用少啲，升

後台IT炒幾個，升

無人貨金，跌到底